硫酸羥氯喹防武肺

唔見有熱門po討論既？

？

Push

仲戴乜鳩口罩

呢隻野禁買？

食爆你個心

無人叫你一日食十幾粒
班高官日日食緊啦

:ok_hand:

咁大單野無人講

我有FOLLOW下個路德TWITTER
個路德1 2月時已經講緊呢隻藥, 係隻平藥黎, FOR醫瘧疾
後來TRUMP個堆人都講呢隻藥
跟住有新聞話有個TRUMP支持者食錯份量之類,死左
然後D 白左同美媒就瘋狂攻擊佢, 到呢一刻都嘈緊

但係路德/郭文貴D支持者D留言既語氣硬係唔知點咁, 所以我通常只係得個睇字

閻麗夢都講左路德做假呃鳩人
怕你真係走去食
個個食到時點拎funding

PR公司想香港繼續爆

港豬繼續日日比人呃啦
乖乖地戴罩啦

邊度買倒？

醫生處方藥

煲大佢 等佢流出市面

tui

痴線架連登仔
有藥對抗都無人理

分分鐘食到黃斑點出事

港大閻麗夢日日食 你有無見佢出
佢都提到所有藥一定有負作用
食指定份量就無事

師兄黃斑點出事無表徵㗎喎

呢個食死人喞係食錯咗種類同份量，係清潔魚缸用唧羥氯喹。你飲假酒都死啦。

又睇埋晒郝海東
咩中國高官全部食緊